過咗大半年 大家同藍絲家人嘅關係如何？

氣氛緩和？繼續冷戰？對立升級？
我同屋企人已經冇咩好講
可能我已經放棄咗佢地

push

冇講野

冇講過野

黑口黑面

唔講政治 唔開新聞台

放棄咗了

唔嘈交就算啦，得閒咪SHARE下元秋D蒸口罩指引俾佢哋囉

唔同政見好難一齊住
所以一早搬左出黎

搬走埋

已放棄，大半年無再對話

冇講過嘢
佢繼續睇tvb但唔出聲

無講嘢，家庭聚會可以唔去都唔會去

繼續冷戰😭

冇乜好講 準備搬屋

唔講政治
其他一句起兩句止

我都轉左做藍絲
叫佢返武漢食蝙蝠刺身
叫佢返武漢救國救民

扮冇事發生，唔講政治，唔傾新聞
照舊噓寒問暖，但永遠記得佢地曾經幾冷血
諗起就想嘔

冇講個嘢
係屋企食飯好似搭枱咁

唔溝通，已經放棄同啲睇tvb東網app嘅仆街嘈，ig block曬啲親戚

有時聽佢地講多幾講 總會諗下佢地係咪都有道理呢？
但每當諗番起嗰啲警暴黑暴嘅畫面 我就知道我根本冇可能動搖

經歷過721都仲可以扮瞓嘅人
我睇唔到可以叫得醒嘅可能

搬走, 斷絕關係

2 3個月冇講野

新年好番左 宜家一日叫老母買口罩至少10次

比人趕左出門口

朝見口晚見面 但大家好似生活喺不同時空咁
有時我會覺得 可能係佢地理解唔到眼前發生緊嘅事 於是嘗試搵各種解釋、藉口去合理化件事
佢地會話總有班後生因為覺得好玩成日出嚟搞事
又會話無論如何一個社會始終需要警察
好典型脫離唔到傳統嘅刻板印象 後生一定係貪玩 警察必然係維持社會秩序

咁你而家住邊

721叫醒左好多淺藍中立

佢哋日日睇cctvb 鬧手足 電視開到勁大聲
我得閒就同佢哋嘈

有時諗 如果有家人係藍
如忍到反而唔應該反面
而應該扮同佢地fd 再呃佢地錢

反面

有時佢地專登提起 想試我咩反應 真係好撚嘔心
成日做戲咁附和hea9佢

PS學生 百忍成金 反正佢地得大隻講

我都俾佢地訓練到百忍成金
我連hea都唔會Hea佢 完全唔會俾反應
佢地食飯傾新聞我有我睇電視

實在太好
我仲要忍多幾年有hall住hall

好耐冇見同冇講野。。唉

爭取下去exchange 逐步脫離佢地

對住屋企人講嘢都要諗過度過 真係好sad
真心說話留番喺心入面 日常對話限於冇營養嘅對答
「你返嚟喇？今日返工點呀？」「都係咁。我去沖涼先」
「今日又新增幾多幾多宗確診，都唔知幾時先正常番」「哦係呀？咁要多啲注意衛生，少啲出街囉」
其餘時間就用電視啲冇營養嘅節目播放聲音 等大家唔使講嘢

[武漢包機]港虫最自私空姐，佢哋去過嘅地方大家唔使去

少啲講政治 但老豆係照講 如果我頂唔順就會駁佢咀
雖然係老豆 但我唔會忘記佢講既野有幾仆街

態度正確，我成日都叫佢地返大灣區，黨需要你返上去住返上去幫同胞們

沒有期望 沒有失望

零用錢照攞 on9野照駁

無講野了

我老豆淺黃轉藍
佢係見到啲衝突升級嘅場面而變 無視背後嘅原因
以前睇蘋果日報 而家已經冇再睇
呢排甚至連支那公佈嘅武肺數字都話可靠 又話全球口罩供應要支那打救
真係唔知有咩打救到佢

9月選舉個排做孝順仔女，請佢哋去旅行